[有圖] 香港天文台真係垃圾到震

明明全港平均就得12度
屌你老母夠膽死淨係跟自己報個誤差最大嘅16.6 (TVB仲show係17)
信你著衫出街真係一早死撚左
收皮啦天文台

ps 喺上水 室外凍到仆街

好撚熱喎

不嬲本地天氣=市區

大交合準則係港島區
市區同新界港豬？不了

你留意下邊到係16.6
天文台對香港既定義可能得佢所在既果條街

天文台道喺嗰度嘛

你個16.6 下面寫住京士柏

正解

天文台：我office就代表香港

京士伯呀on9 有講係平均溫度

唔係幫天文台
不過樓主閱讀理解有問題係事實

上水賤畜唔識自救

京士柏好似係講緊紫外線

...

京士柏係講緊紫外線呀

我仲信左大交合 冇著外套就咁短袖出街
仆你嗰街 一落去 凍到含撚都唔掂

食屎啦大交合

係咪咁多人有閱讀障礙？

天文台咪氣温濕度果d囉
做咩者你

16度咪寫左係京士柏囉

人地咪成日提你 新界氣溫再低一兩度

一向報天氣寫親紫外線都係寫明京士柏

上水同大陸都無咩分別 唔算係香港

錯重點, sorry
樓主閱讀理解更好笑

天文台垃圾係人都知 不過樓主真係柒左

信大交合你咪戇鳩囉

尋日就係信左佢一鑊 凍撚到我差啲死

渣ga

都唔係好凍咋wo

上水呢d大陸地方唔好拎出黎講啦

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

上水睇深圳天文台好過啦

上水依d地方係比牛住
所以天文台無錯

不嬲報紫外線都係報京士柏果個氣象台個讀數

［有圖］樓主真係垃圾到震

閱讀理解：零

樓主發雞盲

夠你垃圾？

噉大個人都唔識睇分區天氣，

btw認同天文台溫度根本反映唔到實際情況
冬天新界12 市區14 天文台就16
夏天新界36 市區34 天文台就32
經常都係咁 總部四季恆溫？

今朝話粉嶺得7度

係屋企熱到頂唔順 依家打大赤膊打緊機

天文台溫度係指天文台個度既溫度(尖沙咀個度 分區氣溫16.6個度）
姐係天文台錄得....既意思係地名
類似旺角錄得....度咁樣

唔係個組織出既溫度咁解

所以先有分區溫度

其他人唔好笑啦 樓主都係少睇天氣姐

Btw有時天文台溫度會比較凍 比較熱都有
但始終都係拎個位作標準姐

你去其他城市都會係咁 因為標準溫度其實先更誤導

京士柏不嬲冬暖夏涼

上星期五話20度，根本得15度

之前喺kings park果頭返工 覺得天文台都幾準

有得俾你揀其他區你唔揀

京士柏喎CHING
你係咪盲?

天文台又話回暖，屌你老母閪

改名柒字行頭啦
Child登通病
唔岩心水就屌左先
完全無思考分析

驗眼啦

佢係講緊天文台果個地方16.6度

屌，咪睇返自己地區囉

16.6度係講緊尖沙咀，用吓個腦啦

咩而家仲有人睇天氣報告，天文台除左黑雨，8號之外真係唔知有咩用。你話天文台可以同大自然對抗就話姐，報天氣？我洗鬼你話我知？係咪度廢我就一定要著褸？

廢都唔係第一日既事
今日報連續幾日落雨之後可以日日出太陽
第二日出左太陽先即刻改返
我自己估分分鐘準過佢
講緊一兩日內既預測

成班柒頭皮閱讀障礙 唔識睇字，就去睇醫生啦屌

咁唔係分區氣溫有咩用

裝個天文台app 有GPS咪識自動show番你嗰區溫度囉

唔撚識睇分區氣溫？

其實佢無報錯。
現時天文台錄得氣溫……

港島好熱喎 你住上水梗係凍啦

新界牛屎佬收皮ok?

住鄉下地方就用gps啦

由新界去港島 真係有溫差

On9 京士柏係講緊天文台所在既個個地方呀

幾年前已經寫一大篇email去屌佢地啦
就係永遠唔攞個中位數或者平均數
報出黎個溫度永遠只係天文台個度既
但天文台個度既永遠高過其他地方(冬天)
夏天就低過曬其他地方
然後一兩日內預測天氣溫度都可以成日全錯

是但啦 都係睇分區果個圖對番自己果區

用天文台app 啦
一開就係自己所在位置的氣溫

輻冷

天文台重港島輕九龍新界唔理就不嬲
不過人地真係講緊京士柏

咁 tvb 話比全香港知天文台幾多度有乜用

上水咁凍人住㗎咩？俾牛住㗎嘛

將軍澳有12度咁凍？ 完全唔覺

京士柏

唉..又一個傻鳩盲屌

你講啱一半
京士柏錄得嘅數據唔只紫外線
溫度、濕度等等都係
你睇返樓主cap圖嘅香港地圖
大約尖沙咀位置 溫度的確係16.6

氣溫係報緊尖沙咀天文台，唔係京士柏，紫外線就係京士柏

3百幾人正評

大交合係市區天文台

牛屎區 唔會有大交合

不嬲都係報總部個氣溫喎，有咩問題

已經出埋分區氣溫仲想點

戇鳩係佔大多數

上水係深圳管架 入去同天水圍一樣要回鄉証

市區16度
新界低兩度
山邊再低兩度
海邊再低多兩度
咪啱囉

幅射冷卻現象識唔識

不嬲歧視新界仔

屌你天文台咪京士柏

咁要問tvb喎

荃灣好熱喎

我知 天水圍班公安 唔係查身分證 係查回鄉證

利申：住天水圍 日日都袋住張回鄉証

經元朗出市區返工 係大欖關口要落車過關真係好撚煩 唔知屯門個小欖關口洗唔洗落車過關呢

睇完呢個post就明白甚麽是Chikd登。

新界咁撚凍都唔開避寒中心

佢寫明係京士拍架嘛

樓主柒左
推

驗眼啦樓主

sorry 睇錯柒左
不過兩個地方差一公里個氣溫10次有10次都一樣

新界仔當自己香港人？

冇人話係平均
冇人話係市區
寫撚住京士柏

樓主好777

牛屎仔字都唔識多隻
返去執屎啦

邊有12度 嬲都無著

港島

樓豬又真係豬
話明香港= 香港島
九龍新界wtc

新界再低一兩度

完

執牛屎啦屌

不嬲自己睇天就預測天氣

今朝喺京士柏行兩步就出哂汗，係後尾入到上水先涼返小小舒服d

天文台預測個溫度一向係講緊天文台所在地，新界低幾度係常識吧

而天文台又係冬暖夏涼，冬天高出面幾度，夏天又低幾度

好撚熱wo

呢度大部分人都未知個問題係邊
我夠知張圖show緊天文台 我夠知有得揀分區 屌你老母天氣app我都裝左幾個啦

問題根本唔在於佢有冇戴頭盔show個location係天文台
問題係你首頁default show得16.6
電視台 電台 大眾傳媒就會當你呢個係全港性參考然後報出街
新一代個個識自己上網睇 或者set location
但普通市民街坊只會就咁睇電視、電台，或者app default個個
望一眼然後就信左你16.6係全港性數據

你作為全港性氣象機構 唔係話你跟字面報完 然後remark location戴個頭盔就算
而係要諗多一步
諗下市民、傳媒望住你大大隻default個figure會點interpret

咁正常市民睇溫度都唔會睇一眼tvb，就當係全日全港都係呢個溫度啦...
需要出門既點都會睇多少少上午中午晚上，去既地區會唔會好凍之類

新界仔咪又係仆去維港兩岸返工
點顧到咁多

樓主真係ON9到震
人地寫明係京士柏嘅溫度, 你就話係平均溫度
仲有班未發育嘅兒登仔話京士柏係紫外線
自己Google下啦屌!
京士柏（英語：King's Park）是香港九龍油尖旺區的一個地方，以加士居道、公主道／衛理道及窩打老道為界。

樓豬未考dse?
中學生都醒過你啦懵撚

氣溫16. 6度就係天文台個站度出黎既（唔係京士柏)
紫外線就係京士柏站度出黎既

尖沙咀有2個氣象站， 一個天文台總部入面
一個京士柏

下？任寫架喎

不嬲剩係雷暴先分區
紅黑雨剩係計市區

樓主係on9 但留言個d都唔醒得去邊
click入太陽 睇清楚先話人啦

圖中顯示氣溫同濕度係指天文台錄得的數據
紫外線就係京士柏

港島既溫度代表咗全香港

17度就係到嘈凍 唔睇清楚以為凍死人

即你睇錯 全部人都會跟你一齊睇錯 ok...

冇返少少智慧都唔好講天氣

打電話去投訴啦
會有專人接聽你電話

樓主柒咗 唔好再推

ok

不嬲油尖旺先係市區

屌你, 你想準既咪裝佢個APPS, 定位你邊度就會SHOW番個度既溫度囉
一個畫面點SHOW晒全香港溫度啊白痴
一係你叫傳媒係個畫面變成不斷ROLL各區溫度囉, 關天文台柒事咩

六百個正評, 標題黨

智障仔

樓主仲未識玩

夏天 天文台 30 新界 35
冬天 天文台 13 新界 9
落雨天 天文台 黃雨 新界 黑雨

下 不嬲報天氣都話新界地區再低幾度架啦
樓主岩岩黎香港？

推到天文台facebook解釋返俾樓主聽

Agger

記得十幾年前返中小學 天文台會報氣溫7-11度咁上下
如果你新界區.咪當自己7-8度.九龍區咪10-11度
依家唔知食左乜撚野.統一用佢天文台總部既標準咁

作為新界人，將天文台嘅溫度預低3，4度係常識

新界d牛屎仔真係唔識字
再講新界不嬲凍幾度 岩岩支那落黎住？

界限街以北無人想理

識用緊係用apple內置天氣
最準

京士柏係油麻地上少少，天文台係尖沙咀呀，電視報緊個個氣溫係尖沙咀天文台，紫外線係講緊油麻地京士柏，當然京士柏都有錄氣溫濕度數據，要搞清楚兩個係唔同既氣象站黎，相差一公里，京士柏係高啲同空礦啲，天文台總部就係大廈隔離

紫外線用京士柏唔用天文台係因為京士柏空礦啲，而天文台環境大廈林立，對日照無咁敏感，亦可以話造成冬暖夏涼既原因

香港天文台仲無我屋企支溫度計可靠，執7左佢啦

紅雨黑雨都視乎港島區雨量

上水
冇計啦
不過我認同香港天文台係垃圾

全世界天文台都係報市區個個啦，隔離post都有講東京個個咪又係咁，市區3-4度，但其他區可以落到-3度

其實夏天好左，熱起上黎都熱過唔少地方，冬天係差好遠

天文合係班垃圾坐上去呃錢
野又做唔撚到
唯一貢獻係令到8號風球唔會阻到香港人返工
天文合死全家

大交合有睇LiHKG???

有幾出奇

懷疑樓主係天文台員工

柒少陣ok?

你咪解釋哂幅圖佢囉

原來已經冬天

點解唔睇自己果區

鼓吹尖沙咀獨立wor

睇開手機app
自動定位而家地區

1838200
下午x時，京士柏錄得氣溫xx度，相對濕度百份之xx.....
各區平均氣溫yy區xx度……
樓豬細個冇打過 ？

樓主好波

天氣開始轉涼了！

我其實覺得佢呢個建議係有道理嫁喎
同埋唔難做,又應該係要去做既野黎

邊止一兩度呀，仆你個街

著緊短袖

樓豬=弱智

上面幅圖 最高最低溫差差成七度幾

無辦法，當年設立天文台第一個氣象站就係呢個位，要做長期統計就唔可以郁位置，所以焗住要照報，氣象統計主站轉位置就要所有統計再度過

嗰個係紫外線

理得你垃圾上水人死咩
利申 上水人

痴撚線 咁都1000個正評

原來連登咁多文盲

繼續兜

今朝睇完個post晏晝就出片

所以次次都講句新界再低2-3度就算

琴晚跟天文台著衫凍撚到仆街

蔡蔡子係連巴打來

見到20幾度著得一件短T 屌佢老母 依家放工跑返屋企熱身

大陸落嚟？大交合以前到而家都係報市區溫度，新界離島低幾度

其實輻射冷卻好受環境影響
天文台喺新界啲站其實唔喺市中心中間而係市中心邊緣
果啲位冇乜大廈唔係市中心主要道路附近，輻射冷卻會比較明顯

好似琴晚咁，如果你自己有室外溫度計嘅話會發現新界堆市中心其實冇天文台數字咁凍，只係低市區少少

第一日做人咩
冬天呢d日子不嬲日夜溫差好大 適時更衣啦

條女幾正

過千正評 但入到黎就好多人屌鳩樓豬

今朝起身12度，岀左街，啲風唔凍既

連登係咪咁多文盲 識唔識閱讀理解

信天文台

今日真係凍，天文台個到仲話19度

住北區幾耐？
一早進化到十度着短袖啦

on9仔岩岩落來香港呀？唔撚識睇分區天氣架？

新聞台左上角既氣溫只係天文台條街既氣溫,唔會因為你部電視喺上水沙田呢D北區而同你改

不嬲都睇開分區氣溫

佢用天文台總部個溫度題去報天氣唔係問題
但應該要改個講法做"尖沙咀錄得氣溫", 唔應該係"天文台錄得氣溫"
正常字面睇, 全部氣象站都係屬於天文台
唔覺得天文台係講緊尖沙咀嘅天文台總部

On9
市區同新界不嬲都温差大
Download天文台app睇啦
係show自己位置既氣温

樓主智障